仲有冇人追靈能百份百

師傅

有，律100%估佢唔到

師博 小酒窩

你一定會成大器架

畫風進步左好多
師傅隻腳嘅close up畫得算ok

好似就黎完

睇頭一兩集頂唔順 啲畫風

神樹篇真係好好睇

完埋主力一拳

睇到想喊

小酒窩!!!!!!!!!!!!!!!

呢套野真係正能量爆棚

長跑比賽嗰part真係好好睇

小酒窩依家出返來令到我覺得神樹篇冇咁好睇

最好睇係靈幻上電視節目
同之前班動物傳心師一樣俾人撚狗咁撚

特別篇更新
但應該同正傳有關

唔係會鍾意毒撚主角下話

我想一拳更新多D
原來最後更新係1月份既事

仲畫唔畫

就算唔係鍾意都當佢係重要嘅人啦
唔係點會成個城爆晒都仲等龍套嚟

應該專注搞重製版啦

追到最新喇 小酒窩

應該師傅下一回叫得醒喇啩

師父

好慘
俾女飛

未必真係俾佢飛
條女應該都唔係咩普通人

師父真係好正

依條女真係古古怪怪咁
Btw師父 其實龍套都一早知佢唔識超能力嫁啦 做咩個表情咁驚訝

驚訝會坦白

One岩岩講咗22號就係最終回
好唔捨得師父

希望one快d再出新作

可能會集中精神寫一拳

靈能超正啊

molamola

早又早講過佢，開始埋討論都係要另外開一個帖

冇所謂啦
反正呢套都唔多人睇
就算開新po講都唔會有人理

viu tv 追緊

咁就更加要集中人流啦

要拿下啊，龍套！

其實仲會唔會出返動畫

好似話出年有野要公佈

好鍾意師父呢個角色

成套我最鍾意佢

感覺最後好似都係要HAPPY ENDING，所以小酒窩都係冇死。

出左新啦
咁就完左

咁就完咗

靈能百分百 中文 第101話